住公屋舊邨有冇見過呢個情境

建制派

石離？
我每日都見！
個條陳埦琛好詭異

葵芳邨
所以年輕人，請多多參與投票，唔好再掛住一放假就要去外遊

五毛出現注意
陳琬堔係撚石籬

日日見佢喺石籬！
所以咪話咗詭異囉！

推
打擊不公義拉票法！
可以向ICAC舉報？